有冇元朗手足可以幫手摸清鄉黑啲生意架步同馬欖？

又話唔入村, 不如27號轉搞鄉黑d酒吧同雞竇啦？

推

好多走私煙既生意都係佢地做

真心 呢樣係先係最直接搞7佢地

輕輕一推

再推